有無可能將香港警察declare為恐怖組織，如塔利班

或isis

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有手足開左白宮連署話簽香港警察細恐怖份子，但係白宮又bug緊

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

將由盧偉聰處長領導的香港警務處（警務處）正式列為恐怖組織
由中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（中聯辦）和國務院港澳事務辦公室（港澳辦）支持的臭名昭著的香港警務處已經變為一個類似於20世紀30年代的納粹黨衛隊（SS）的組織。
不斷使用暴力、威脅、脅迫和性侵犯危害人民的生命和人權，壓制言論自由，拒絕任何抗議政治問題的抗議活動，以及危害「一國兩制」。
於二零一九年七月二十一日，警務處容許黑社會幫會在元朗進行恐怖襲擊。除了過去及持續濫用權力及暴力外，於二零一九年六月十二日起，其他同樣令人髮指的罪行出現在香港街頭發生。警務處不分青紅皂白地襲擊和平抗議者、記者和平民，造成頭部受傷，並逮捕和指控騷亂， 數十名平民現在被指控最高可判10年徒刑的暴動罪。

中國共產黨、中央政府、中聯辦、港澳辦、娥特、特區黑警宜家口口聲聲的「恐怖主義」苗頭，就是因為要撐住香港警察行使「恐怖主義」來「止暴制亂*」。極權政府最喜歡打壓人民，但也最害怕被標籤為「恐怖主義」。警隊已經使用新納粹份子常使用的「老鼠」、「蟑螂」、「曱甴」等來打壓異見人士，請加入美國白宮聯署打擊這種滅絕人性以盧偉聰為處長的恐怖組織。
*止 - 止住善良；暴 - 暴力襲擊；制 - 制造恐慌；亂 - 亂從警來。